五大訴求 缺一不可啊

未收貨

推

Fact checked 樓主=三毛 大家block得

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

勿忘初衷

缺一不可

屌你老母死撚開啦垃圾

今晚照尻叫

不收貨！

千祈唔好畀柒婆混淆視聽，要對得住千幾個手足！五大訴求 缺一不可！

晚晚叫

咁惡？

我地香港人企出嚟唔止因爲反送中
仲有因為呢個垃圾政府垃圾政權

唔好袋住先
袋咗嘅話 我地呢幾個月以嚟嘅辛苦無哂

解散警隊
清算狗隻

清朝債券 中共償還
若不償還 港不屬中

唔好袋住先

唔好上條八婆當

五大訴求 缺一不可

我地唔收貨啊仆街
仲有四樣

唔準收貨